
Хулио Эглесиас или Еванесис
Играли в твоём плеере около месяца?
Шакира на стене около года висела
А твои мажоры носят китайский айсберг.
А я не такой, не такой совсем
Много, кто косит из себя хулиганов
На зажаренных девятках с наклейками «Ноггано»,
Но не все, к сожалению, ими могут быть
Меня вставляет этот бит, рэп во мне кипит.
А раньше у Булановой «ясный мой свет»
Меня вставлял припев, меня вставлял куплет.
И под Газманова в колготках танцевал,
Когда был мал и нихуя не понимал.
А теперь пришел в подвал и всё как есть сказал:
«Я буду делать рэп!», как от сердца оторвал.
Who wanna talk? Сделал этот биток.
Это моя браток — Beat Maker Tip-ок.
А я люблю такую, под которую рифмую
Как Бигги и Пак, вот так, как Ву-Танг.
И думаю, что никогда не перестану
Писать биты и читать рэпак.
Ведь только эта музыка меня не грузит.
И многих *** привязался к ней
А я люблю такую, под которую рифмую
Как Бигги и Пак, вот так, как Ву-Танг.
И думаю, что никогда не перестану
Писать биты и читать рэпак.
Ведь только эта музыка меня не грузит.
И многих *** привязался к ней на узел
Поём, поём. Поём об этом, поём о том.
Когда-то слушал любые Руки Вверх
И не знал тогда, что такое рэп
В то время под На-На пели: «на-на-на-на»
И плачет девка в автомате, совсем одна
Если бы не Cypress Hill, Mobb Deep и Nes
Dre, Си эн эс, Snoop Dogg, Ice Cube и DMX
Не писал бы музыку, не писал бы эти песни
Не было бы совместно: Tip и Витя АК вместе.
Леонтьев, Алегрова, Кобзон, Добрынин, Шатунов
Укупник, Басков, Киркоров, Буйнов.
Пугачева, Овсиенко, Долина, Варум.
Королёва да, Королёва — тру.
Орбакайте, Мираж, Игорёк, Тату
Тату — не тру, к тру отношу Шуру.
Блестящие, Гости из будущего, Hi-Fi
Пресняков, Маликов, Агутин, Сюткин
Света, Линда, Credo, Дюна, Губин,
Малинин, Ротару, Гверцетели...
Да Гверцетели, а хули вы хотели?
Вика Цыганова, Жанна Агузарова,
Лещенко, Распутина, Гурченко, Буланова
Шифутинский, Аслу и Успенская
Ая яй яй яй, какая рифма ахуенская.
